狗狗

點解會有咁多人同狗打茄輪，究竟同狗打茄輪嘅係咩心態

善意打破零回覆